★外媒：iOS 14.4 災情總整理

目前已經收到百多位網友回報 iOS 14.4 災情，發生錯誤情況如下：

iOS錯誤

5g上網經常延遲/短暫不能上網
綠螢幕依然未改善
解鎖touch id 會卡頓一下 然後又好了
全黑畫面綠屏和閃屏無解決
少數用戶發生在解鎖畫面要打開時home不見沒辦法解鎖
iOS 14 用iTunes更新都會卡住，只能參考瘋先生之前提供的方法，下載檔案到電腦再跑一次才可以

App 錯誤

App閃退（或會出現閃退情況）：蘋果日報、Instagram、MB3、YouTube、Message
Line對方聽不懂、語音備忘錄沒有任何聲音、手機開擴音對方聽不到
Messager打字還是會出現注音文
Line、ig訊息不會通知
Line 訊息鈴聲會突然很大聲

我升左！

不嬲都唔會第一水update 㗎啦

5g上網經常延遲/短暫不能上網
中咗 奶嘢 屌佢老母

彈唔到八達通
就算彈到，要指模

已開express